Metal Build 討論區 ( 60 ) : 8月8日第二屆自由盃 不見不散

年度盛事，官方發售日8月8日

永久置頂，會員no.#185833走J數唔找

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份 (除左魂限O Raiser)

置頂問題

Q: 新版自由邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平平少少入手Freedom姐
A: online搶到死連埋運費都要$1900
咁你話$2000附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q: 魂限邊到訂？

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 我想收xxx但怕有假
A: 未見過有假喎
Q: 就係未見過先驚
A:

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

揾食唔該自己係公海開post，呢到唔歡迎炒狗

請善用會員及不推文模式

Q: 命運點分正版定老翻？
A: 詳細比較，殘體注意

Q: 00R點分正版定老翻？
A: 等FB人稱教主嘅達人教你

八月派貨Metal Build/ MR魂

九月派貨Metal Build

十月派貨Metal Build/ MR魂

十一月派貨Metal Robot魂

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

本討論區炒家大全 (持續更新中)

Metal Build 討論區 ( 25 ) : 炒殺港魂X2

#323 回覆

Metal Build 討論區 ( 57 ) : 白切雞周街係

#471 回覆

Metal Build 討論區 ( 59 ) : 準備八月好戲

#139 回覆

變白枝洗頭水可以係邊度買
Amazon唔送嚟香港

local集運再行船

睇黎要8月5日開始係福利門排隊訓先買到自由

愛自由留名

仲有孤仔未開

打贏班性鬥士再講啦

準備跑鞋啦

上次巴巴都係等佢開，結果係點，大家都好清楚

好耐未變返過做隻蛋

new po lm

一隻自由搞到咁多野出嚟

原來隻泥水高達都係今個月出 有冇人訂左

邊隻泥水高達?

Test dummy gundam

GFFMC?

唔知會唔會超少貨跟住個價反彈

唔會啦，重高都上唔到去，呢隻更加唔會

你拎重高比?
肯定重高個量比呢隻多

泥水佬有冇咁多人要啊

lm

熱定身留名

有無推薦邊區嘅amazon好啲？

呢隻我好難想像唔係元祖系列die hard fans會買

新貼LM

但隻色真係 die hard fans 應該唔會太多？

感覺似倒錢落海

泥水高達轉少少變陸戰型高達啦

Lm
又靜左

好多跟風叫
問佢個名點黎都未必知

佢以為係讚緊佢哋

呢個都置頂啦屌

射左

LM

會唔會5號已經有現貨

經過信和明眼人有日版自由訂
不過我唔幫襯佢

正確態度

越快派貨就越好啦

真係好好J
搞到我心郁郁

1400都叫抵玩?

點解個盾可以分開賣咁正

拆賣個個打個和

老老豆豆 出炮/劍dlc果陣可能唔止1400

我偷懶無cut圖
係另外一個post賣另一樣嘢

600買多對翼裝落原色當dlc都抵玩

冇人討論strike

回錯左， 原來講緊strike

清水西，1200-1300差唔多

如果劍炮出時清水唔止1400
咁我不如2000-2200收空西好過
但打完呢句發現可能我太代入自己想法
係可能有人想齋擺劍/炮西mode嘅

嗰陣個個講到修清水閪狗都唔屌

岩岩睇到 條友將切雞拆散賣

佢原價ok嘅
問題係仆街B記一直唔講完美西會點出法
焗我食炒入隻空西
唔係果時1K頭入隻清水
之後慢慢等DLC啦

個個都留意斬件冰鮮雞

隻野港魂原價連運1180，供佈左dlc計劃都係升多左2百而已，唔算好誇。起碼唔似軟腰狼坐左火箭

曾經有一排1000-1100有交易

冇空間迫住要站屍黎講
可能只上炮+劍真係方便啲

講親第二水無伏都見到負皮

7sg同0r有色差
如果要0色差就舊7s+0r+g配件
但關節鬆
淨係想要00r就緊係一盒過00r

巴打做得好

竟然仲未截訂
明眼人攞到好多貨咩

0r 同7s一樣色？

0r就係for 舊7s而出

我本身有00r
有諗過7s+buster rifle
就係色差無入到

結果想玩全武轉等mr魂果隻
00r+xn+buster rifle

如果依家想買番MR魂lancelot同紅蓮 幾錢為之合理🙏🏻

諗緊好唔好收埋隻WZC放白切雞，換下畫無咁悶

唔好收，1隻飛機形態咪仲好

但係冇解決到土地問題

呢隻豉油海量貨
希望燶

但睡記開價都好撚貴

淨飛機要配舊七至啱色

舊七唔算難搵但飛機就少見 旋轉有啲一套放

魂限OOR個價極海鮮 全新3500 但二手2000有找 其實係有好多屯貨JJ唔相信OOR跌到咁仲以為放到之前嘅價

如果你散入把槍佢有兩個藍色配件比你 舊七同新七藍

等佢遲啲好似MR咁一次過出晒好過

難啲 淨出XNR機會大啲 始終OO Gundam出得太濫市場消化唔到

不過如果佢真係齋出XNR 隻色應該跟邊隻又係好鳩棘

閪瑞係大把貨呀
但個價好閪，$2998
之前撚狗城、一田、aeon任訂無斷過
但有幾多個人肯用3千銀去訂行版

再販一隻00r，跟住XN、7劍組成一個option set咁出
不過到最後佢唔出都無咩所謂，反正訂咗MR

7s原來出過兩次
不過唔追了等玩metal robot魂算

00系要追真係追到破產
exia
exia repair 1,2,3,4
雪崩 白正 紅正
00r, 7 劍
00q
11部起碼有

同好
00隻MR 同做愛

撚狗城3000大洋真係頂唔順

1000買隻1.0撚好過

睡記當年隻SF 食埋骨都唔夠E加單隻自由貴 真好笑
E家只係想賺到盡 開賣開天價

初版初號機都大把貨 但係閪睡寧願放倉都唔會正常價賣比你

當年真係玩具依家係炒家玩意

SF 1800抵到爛

大把『玩』家都放倉遲下再放出嚟貴幾千

第一隻Metal Build就係 OO 7S
之後嗰隻係OO 7SG

Exia
Exia R1
(Exia)R2
(Exia)R3
Exia R4
Exia TA
Exia 10th
雪崩 雪腳
白正 雪腳
紅正 雪腳
OO 7S
OO 7SG
OOR
OOR(DB)
OOR TA
O-Raiser
GN Sword II Blaster
OOQ

普豪雪當一隻 砌埋R2R3當要兩隻Exia
都21隻

呢到好似有巴打打算3千入手自由
我唔知佢係呢幾日先入坑
定係唔知撚狗城、一田、aeon有開訂

等緣份到岩價就入
因為儲剎那機爭一部原色00R好撚煩

入左00R DB色
出咩配件都唔關我事
除非魂展出DB色PARTS,不過機會低到無得再低

我都想收隻全新00r
不過太海鮮價

我係咪少數覺得DB色好靚

隻自由2.0我索性等年零後B記改色放PB算
反正個個月都有嘢出
使鬼咁送錢俾睡記

想收隻全新00Q 有無巴打知邊度有現貨？

上年朗豪1140入

我送錢比ami

+1
00真係1隻夠晒

AMI我試過兩三次都搶唔到就無再試

其實咪又係價錢問題
如果到時魂限版都係3千
咁你訂唔訂

咁我咪等睇啲人點屌B記改色加咁多價囉

上次sf soul blue幾錢呢
有冇比初版貴
你可以去google 下
大熱角色有邊隻係唔炒

SF我淨係有SB
freedom我都會等類似會場version
今次自由盃唔參賽

自己睇B記定價

我講緊炒價
官方價有邊個唔知

雖然係升級機，但總係覺得突自冇自由咁瀟灑

自由2.0整體改咗好多
話晒係新設計
你可以去睇返自由1.0
就明白有幾大分別

講得買PB緊係自己去㩒架啦
咁點會拎炒價講
真係我自己憨鳩鳩
回條傻閪一大輪

你又岩，比較返，真係不了

係我無知定我傻鳩咗
乜原來pb係任訂唔嬲
唔使同人搶
如果係，我出返去
sor9ry

一直覺得SF魔改到太誇張同太粗壯

最粗壯礙眼係肩甲位
我覺得類似RG款上下裂甲
中間睇到少少金色骨架仲靚得多多聲
MB黎講 個人覺得自由2.0靚SF太多

AEON無左好耐架啦

今次自由盃應該戰況激烈

我自己幾鍾意魔改所以接受到
但自由2.0唔洗點魔改得嚟又好正

我覺，唔係要追隻色同其他剎那機一樣我會買DB

舊物新影
武肺+落雨=響屋企執相

不過要DB 既話 其他parts 唔夾色
我buster rifle 都無買到

係咪大家多數都係咁？

我都開始就黎無位諗緊點算

我已經堆到成座山咁高
淨係開新嗰隻

9月又藍迷同炮裝冇位了

每次入新都要考慮邊隻入返盒

本來完全無入紅迷打算
但見到真係平，係月份入咗隻
又幾抵玩，咁多件
同埋扭過啲關節唔覺有sad，最多係腳掌個關節無咁緊

香港地土地問題>>>>>你食埋炒買mb

隻腳唔緊咩

無咩特別，同其他果啲差唔多
反而覺得呢隻嘢幾實，企得好穩

PB 咁玩WO
唔係鋪訂。 ONLINE 俾錢，仲要食3%叉
留名等死server

佢手續費淨係收訂金手續費，真係幾良心

唔使人跑出去幾好
不過啲人都係屌㗎啦

最緊要係咩
平過明眼人

炒孤自由盃

可能之後D熱門炒貨都係咁開，跟住聽日就真骨火雞

要一

要一，旺角取

經歷國寶事件，咁快帶定頭盔，叫人不喜勿屌

pb式玩法

同你講唔鍾意就唔好買

搶明眼人啲死on9就算把啦

國寶先良心價

上次隻國寶癲狗有無人call佢參賽

睇落去好似可以人人有功練咁

OK既，明白既，唔鍾意既 quit 左 metal build囉

國寶 明眼 孤仔
係咪日日都有賽事

留名睇死ser
然後又有人出來屌鳩炒孤

呢個係咪閱讀理解0分

可能人哋跑緊出去門市

自由杯-炒孤賽道準備起跑

次撚次都有人好似谷精上腦咁睇都未睇清楚就J咗先
重想屌返人哋轉頭
人哋係fb group放張圖出嚟徵嘢，啲文盲撚就係度排價
依家話三點online store開訂，就個個係度要一要一
痴撚線

點解咁多人唔識睇字

個post又熱鬧起來

入閘前準備
我坐喺觀眾席食花生先

等睇又一班炒家訂唔到發老脾

主席我要求點人數

國寶真係良心價

等睇大戲

已經睇慣d人要1同三盒thx

個網應該3秒收皮,跟住俾人屌load唔到

睇黎freedom貨量，不會少

黎睇癲狗訂唔到發老脾

以PBHK一般魂shop連稅*匯率計
隻自由真係最多1900-2000
而家街貨仲貴過PB
好難落手

其實睇下有冇愛既姐
我就2650入手 依架傷心緊

果班人字又唔睇又問候人地老母

第一次玩通販?

講真有愛就直接入啦，唔好之後屌呢樣又要果樣講

又真係少玩通販
入開PB多

依家你可以食花生

通販hot item 不嬲炒到飛起.

訂咗係到食吓花生先

通販同魂限無得比
通販有好多零售代理抽水問題

孤仔自由盃仲有14分鐘開賽

唔知今次自由要食啲咩骨

咁又係 當食多幾百炒買個安心同保障 唔使落場競賽
花生啤酒已經準備好

但個價唔會平

掛住玩隻白雪冇追post...宜家衝緊出去

只得onlineshop你衝出做咩？

網上訂喎

衝出廳？

你衝出去jm9

樓上衝乜鳩

cls 上面仲計應該買2000左右
條野本身我預左3000
依隻真係食炒都要入手

仲有7分鐘

難分真與假

我覺得佢真係會沖左出門口上左車先得閒睇電話

可能人地間屋好大 電腦放出邊呢

由睡房衝出廳要揸電單車

可能出面耕緊田要衝返屋企

人地可能連post都未睇晒，心急以為要排隊啫

總制喺元朗

最後4分鐘

周圍都有花生

兩睇啦，我同你一樣，但果陣係輕髮訂到
依家果啲全部係搶，訂唔到又心痛，又要到時食炒
依家就輕鬆食花生

我記得你問過8月點解好戲連場
淨係一隻自由已經好多場

我排到現時點門口

On your mark

我排你後面

開閘

撚狗

冇

議員

乜撚都冇

孤自由盃
完

完

$19.99 明眼人

完左

乜都冇

快到咁？

完左啦?

撚狗孤

網上無架啦，啦啦飛出去訂啦

CLS
呢隻野真係幾多貨都唔夠咁

訂左

訂到

訂左 refresh左陣又有貨

幫fd㩒到喎

d撚屌撚人出去

等睇地產仔式mma

訂左
扣左錢，有新玩具

好野有自由玩啦

依家先開始 訂左

禁極都有

好易訂

原來岩岩未開始

好順

時差

人人有功練

睇嚟好多貨

買玩具搵孤仔真係世一

幫人訂到

佢遲左開始

仲有貨 睇嚟人人有功練

屌
截左訂

成功

真係人人有功練 勁順勁快

炒孤又贏

無lu

搞掂！

想問佢係送貨點自取?
我見EMAIL 2樣都有

03分開始 06分收皮
3分鐘

炒孤盃完

得300隻

300隻已完

炒孤不嬲都大把貨人人有功煉

算好好

你話連登幾多Mon post狗

孤仔server係咪勁過港魂，超順

咁順，冇lag，體驗好滿意

學曬PB 咁， 10分鐘都捱唔到

食炒價算

果時訂到真係好激動 我仲係遲成個月先去訂
好在係貴幾百 如果貴成千真係抌心口

邊到睇到300隻

shopify黎

孤ser屌打pbhk

1分鐘冇100隻都唔算好癲啫

俾唔到錢 要打勁多野

信我
轉頭就會有人加幾舊放訂單

300隻算多定算少
有大半數放出去炒嘅話好似都幾多下
係咪即係要燶了

似大貨

邊到睇300隻?

依隻我一定唔會炒

一定係收藏

Same

paypal 一早打定

炒孤個post寫

Feel到呢部好多人有愛

訂到就已經唔關我事，自用唔使理炒價

paypal express咪唔使打

炒孤世界第一

收到email話收到order

求其add d 野入cart 可以一早入定哂資料

其實已經食左炒

其實3分鐘咪好好囉某啲網站得個幾秒

次次都係大貨㗎啦
好似巴巴咁
睇吓有幾多人要嘅啫

上次笨大R4港魂好似10秒

孤仔入到自由，諗緊收藏定放，如果放會孤仔價出售😎

我信一定係大貨

pbhk
人地個online store 完全屌打
好菜一早入定paypal

我自知訂唔到正價，呢個價都覺得合理

預購應該冇乜

之後係貓店 同模倉有冇現貨

上次朋友買白切雞都係模倉買

個post早幾頁提左你用paypal啦

巴巴我都未買得返

出現了

咁快有人發惡

我都見有巴打好好咁提一提

算啦 真心想要既咪等現

點解香港咁撚多依d人

估唔到孤仔個網好過pbhk咁多，pbhk真係

食花生先

次次開跑都有花生食
Send左條link比fd
佢話好撚易

我都係為巴打提左即搞paypal

弱智

不嬲用paypal找數,又快又穩陣

老母好忙

感覺第一水個qc

留名食花生

又有花生

bandai水準有乜分第一第二水

呢個真，我喺長洲搭緊船出去訂

咪又係出自於大媽手

自由咁搶手 +500啦

班友咁惡買唔到一於燒左孤仔佢

我都係跟巴打用paypal，快好多

自由盃第一階段算唔算完左

睇下月份會唔會出

下次係港魂?

可以鋪訂❓😨

係

敬請期待 自由現貨杯

下次衝現貨啦

用paypal比錢
收到sms話扣左$500
但係paypal又冇比錢記錄
其實我有冇比到錢

期待拎貨 好想快啲玩

喺舖訂左喇
俾你地笑都抵

你先係贏家，預判佢有舖訂

比你搏到有開鋪訂

而家唔知邊個笑邊個

應該無
之後會退返比你
你有無收到訂單email?

開始精神分裂

仲要去到間舖一個人都冇
隊都唔駛排

先知

收到消息今日開訂？

你有冇睇post，
我俾人笑左半粒鐘架喇

要笑都笑d係依間訂左既傻仔

未用過孤個網黎訂野
我連email都未入
見第一行係paypal就禁左入去
跟住就扣左500

2千3
aeon2千9果班

九月「快」貨
笑撚咗

孤仔有冇講幾時拎得?

仲幫襯佢既根本係洗左腦既信徒

究竟有幾on9先去訂呢間，我俾貴d仲要遲過人玩

建議你捉返佢地黎binc

佢都係扣左我500
paypal應該有個email話 俾左錢孤仔
其實有訂單號碼你已經成功

唔駛 我自bin #222

連g峰都買MB

我都自BIN先

即刻有人叫佢去訂freedom

但我fd見個價係517.5
我見個價係500
sms話信用卡扣左錢
但paypal冇任何通知

男人既浪漫 一生人點都要有一部Metal Build

PAYPAL通知係講517.5 俾孤仔

你有弧仔個訂單號碼單接問孤仔,洗唔洗補返

我自己都係咁, 問左孤仔, 應該收皮了

錯過咗._.
會唔會有第3 round ...

冇訂單號碼

巴打有無收到個email ？
孤注一扭 訂單 #XXXXX 確認

成功應該有個孤仔email

孤仔冇回email俾你???

好奇怪sms 都係講扣左500而唔係517.5
但我有paypal同孤仔張收據

失敗啦應該 係唔知最後會唔會信用卡真扣500

無, 仲以為終於有份, 2點半睇到孤仔post等左半個鐘, 之前次次返工都miss左, 難得今日ho, 點知都係無我份

有email就ok啦

唔記得logout vpn柒左仲慘

平時買野paypal都有email返張單黎
但今次冇收到paypal email
唔知到底有冇扣錢

我都問緊孤仔咩情況

我個sms都係一樣

Freedom要啦，重要上海企隻係度啊拿

本身比左錢見到cart仲有隻freedom已經覺得奇怪, 諗住比多次錢, 但見到話會cut單所以唔敢比多次錢 唯有草錢食炒

但你有冇收到孤仔個訂單收據先

收到收據 有機會可以補返手續費 我好耐以前都試過
到拎貨果陣補返

same, 但唔知搞乜信用卡sms 係扣500only

無, 乜都無收到, paypal history都唔見有

月份又開訂
所有鋪輪樓開

好戲連場幕幕精彩

齊頭10算唔駛計

未訂既巴打快d去訂啦

啲人又開始搬OOQ出嚟講

五月有訂自由2450快衝

通販唔係唔限量咩？
點解會炒得起
我係咪理解錯左

無email肯定fail 唔洗諗

+1

個概念錯晒

唔知點解好有00q當時嘅感覺

受歡迎+strong hold

自由盃

第一次玩通販？
香港代理炒

我同你完全一樣

插到1400收

00q我好似係高峰價入

當年

個post推文快到光速咁

等睇自由斷手

當時2100入，然後前排幫個fd 1200入全新諗起都覺得揼春

早玩咁多

斷翼好睇d

咁日本買 集運過黎呢？

理論上無限量,賣哂可以再販,
不過開舖既見hot item有得炒就炒左先,
真係無人接先慢慢減,反正總有人唔理幾錢都要買到

大媽d 水口

4:06 二樓間孤注仲有得訂

之前開過正價 阿美 森林
到時日本鋪頭都有
你排到咪正價囉

早買早享受，遲買平幾舊

唯有望隻freedom有買貴冇買錯啦

葵廣間孤注無/未貼出黎,
問佢先有,同埋收$500訂

OOQ有咩問題

肺炎唔怕你

我都係最近先明通販炒起暈限先炒唔起 呢個概念

不過今次同之前紅迷,2號機差唔多情況,
都係臨賣前間間都開訂,重要開到一陣

多謝代理

如果唔係怕玩現貨盃會排長龍
之後每人一張599

你估佢哋唔想玩現貨

係我錯覺定係今次真係數量多

錯覺
現貨盃變晒預訂

咁又係
唔使沖現

恭喜

呢到仲有冇人無訂到要做跑手？

訂左孤仔嗰下好興奮終於比我入到自由

訂到月份

問左已截

Me 月份未覆

恭喜巴打

佢whatsapp send 左fps 比我
我入數
係咪成功訂到

斷一隻翼當係同脈衝打嘅戰損

如果全部為左減少中武肺風險開晒預訂
咁應該得好少現貨

連開兩場賽事好緊湊

已放棄 衝現貨

咁可以慳返對跑鞋都得
Btw，如果無武肺，應該都係巴巴個玩法

yes

freedom大貨, 人人有功練

孤覆左我500蚊訂唔到,paypal會遲d退返
唔訂五月了
唔夠愛，淆底唔敢去信和

間間淨係開自由
無舖開火雞

有冇人未訂到，有張炒孤單可以放

ins囉

同一日開佢地一個人10對手都唔夠做啦

2200

留比樓上paypal比唔到果個啦

幾錢

火雞盃又要衝多次

斷手擺到呢個pose 升

freedom 2.0
$2380抵唔抵入？

訂左ami收到email cut左單

日本都cut單咁興奮

屌又黎

唔係下話

唔抵

間間都發售前開訂
分分鐘真係冇現實盃

你快D沖出去賊船

現貨

重有貓店

月份無覆whatsapp 係咪截左訂

我勸你等大貨好似00Q 咁$1200通街係先入手,前車可鑑

有兩個ac都有
cut左一隻
個FD哭撚左

你係咪撞地址

去執單囉

啱啊，我都係等到插水先入

600

我要啊

留個tg

ins咪一樣
住大西北,灣仔返工,係諗住孤仔就腳先參賽玩下
唔係大愛,訂唔到就算數

有戰損版一定訂

Ins 有人懶野 小心d

你唔明d前因後果

其實宜家玩玩具都玩到咁痴線
唔係自由真係唔q理

全球定日

你係幾時訂?
我係開訂之後幾日先訂 暫時未有事

睇囄大家真係寧願比貴一百幾十/ 唔買都唔比佢賺

明眼人不了 寧願食炒

孤仔覆 500都會訂到
前題係你要有孤仔封確認email

唉屌瞓過龍
孤又miss左
月份都截埋

國寶前幾日pm事件俾人屌真係唔抵

今日一間一間開訂

重有賊船 8分鐘後

多謝巴打

要衝出去訂
出去都要成粒幾鐘

5點開始俾人訂 你真係隨時冇得訂

唔係
兩個唔同地址
我試過村屋樓上同樓下佢bam左我一個AC

國寶走得太前

冇email
放棄

紅迷改通販，即係佢會瘋狂出貨?
現時點買係咪一定冇老翻，事旦揀間平就可以入手?thx

新版無老番
係小心二手當新賣者

換盒先絕

唔該哂
walk in去睇有冇exia r4先

睇膠紙

二手點睇膠紙
搏你唔識分或者要面唔驗屍

問完a去睇b

瘋狂出貨代表唔急啦
exia r4就急了

直接問係咪新品，佢會唔會呃鳩你

r4黎緊有第二水唔急喇

關瘋狂出貨乜事
紅迷改本身就係出咗兩三次

我都想知
準備入手

紅迷嘅話求其孤仔月份都唔貴
我前日先係月份入，無sad

其實街舖嗰啲係日版定行版
日版咁大貨照計睡橫巷應該會嘈cut單

人地明眼人2個版都有
佢會cut明眼人單咩

我想問出面仲有邊間有得落訂

旺角的大鋪應該得番藍屍果間

仲有咩鋪未開
開始靜

衰仔

截鳩埋

又係呢隻持貨炒狗

開訂日好多新面孔留名達陣好好睇

有邊次唔係咁

好似d手機驚咁開新pool就一推人衝上黎貼抽到

有冇咁多人追呀 其他款又唔見係咁

新面孔訂唔到

留名等睇
唔比新手玩咩
出貨果日就影盒壓力大轉頭放

最好睇係有巴打講事實就一堆mon po炒狗追住嚟負

今日掛著隻自由
唔記得禁哈帝斯

其實呢度真係好多人靜靜雞喺度睇

負皮有鬼用，又唔會少忽肉
夠姜就留言講

我自己on9衝左出街都要俾人負皮啦
R爆頭

大佬Freedom嚟喎，你揾隻受歡迎過佢嘅出嚟睇吓

SF都搞到滿城風雨
何況更受歡迎嘅Freedom
依家啲人係咁搬紅迷改同埋2號機出嚟比較係好好笑

呢個post有冇推得咁快
一個下晝幾百個post

主角機同外傳配角機比.......
仲要係引頸已久既2.0

有賽事就多人

之後應該係現貨杯
有的話

剩係自由預賽都一個星期爆兩個post，現貨盃應該都仲有得食花生

自由高達基本上應該得依家D小學生唔識

主角機同外傳機比
點解剎那渣親果D都跌到仆街
隻紅正會火箭

想問隻自由係咪下個月先出貨

我都想雪崩跌到仆街

過多幾日出啦

因為我訂個間野佢同我講下個月先出貨，我覺得好奇怪

紅正全新係唔係要2800左右??

唔係娜鳩屋就得
可能你間舖訂日貨or海外貨，運落嚟係耐D

依架已經帶住張單係身 一收到通知就出去拎貨

洗唔洗咁心急

除咗freedom真係諗唔到第二隻高人氣過佢

唔覆pm嘅

代理紅迷咪又係開3000
你睇宜家跌到

3000?

之前係啲好神秘嘅非玩具店訂嘅巴打點？

貓店應該係現貨

我都係

次次通販最後都大跌 唔會在中佢計

其實可唔可以話Seed嘅人氣高過OO 睇黎係咁

想買個模型盒 自由2.0 應該買幾大好

本身都諗住嗰個時候出去買嘢，見到孤開訂先試吓訂埋先出去，咁早知鋪訂，仲要平多18蚊先

唔知炒孤幾時派

行貨6號應該

估下會唔會訂果D係日版遲幾日
賣行版現

明明講親seed都一堆負皮
學k島話齋 島民最愛的自由 連登同樣

隻自由有冇咁多人搶

問咗g-point晏少少開訂，有興趣留意下

肯覆我未

有覆我

打定輸數得啦

咁大貨，等現算

算近期既通販熱門野
MR魂巴巴

3000???

人係會選擇性只睇到自己想睇嘅嘢

same

本身eva迷，上個月買了炒價eva01 2020同時訂咗隻2 號機，點知今日手多多入咗freedom 2.0 ，好怕越買越失控🥺🥺

正常
利申：仲未買mb

好快會習慣

好正常，我買完00R之再買R4,宜家買埋freedom 2.0,如果遲啲出埋正義應該會買埋

去唔到

幫訂ok?

我住附近, 不過冇愛

走左啦 幫唔到巴打

唔緊要

一定會, 初初淨係諗住入隻00q(2千1入手)玩下就算, 之後追迪迪尼, 追sf, 之後追埋r魂, 再玩埋千值練, 而家大大話話都成20隻呢成品模型

同孤仔一樣1550

屋企一定好大

土地問題比錢更嚴峻

租迷你倉擺

遲下屋企裝修我都要將D 模型搬去迷你倉

老母俾我自己DESIGN 間房
我要整個大櫃

之後會乜柒都玩，HT,MB,SHF…
玩到自己都驚

先炒為敬

使乜遮名喔

平過港行

最正係佢賣自由3.0

大貨呀，炒家睇路
（又係時候講呢句)

原來今日有花生食
3點去左買龍珠爸爸,跟住繼續返工

平過港行，叫西華改賣3.0啦，人地都有了

係fb又見到有人紅迷3.0斷腳

嗰隻腳不嬲都係緊
一早呼籲大家唔好咁用力

想重睇00 先發現原來出左咁多外傳 劇場
如果淨係想睇動畫 係咪得主線第一季第二季同埋劇場版係動畫 其他外傳00V果啲係漫畫？
同埋想問下r4係咪00邊一套出現

唔係想講咩，但真係慶幸自己果兩日買果隻無事
我自己平時多數搶訂玩具多數搶唔到，點都要食少少炒
就算搶到可能之後都跌價
但就真係好運在比較少中sad

樓上有巴打開咗箱

動畫得TV S1, S2, 劇場版
00V, 00V戰記好似得啲機設
00P 小說
00F, 00I 00I2314 漫畫

Exia R4係00 10週年新出嘅設定
有少少劇場版ELS事件嘅後日談

R4得設定

原來係咁 唔怪得搵極都搵唔到r4係邊出現過
唔該晒兩位師兄解答

等我再由seed慢慢重睇到00先

如果國寶唔係開咁平 ?
其他鋪會唔會上2K6-7?

Thanks Ching

但買唔買自己睇路
有人扭斷腳，我自己就無事
買嘅話小心啲玩

孤有無講過幾時有貨

等wtapp通知

btw岩岩訓醒 自由盃完左未

我都係eva01 2020 玩起，之後買左紅迷，轉個手又訂左二號機 買左紅迷又要追藍迷

咁夜仲唔完咩

痴撚線
咁夜開都咁快無

唔知有冇10隻

係咪我啊？今日自由盃前我先報咗平安

新人報到
開賣食炒價即買算

end

買定跑鞋啦
今次豉油街價比想像中平最少四舊

深夜都要戰鬥

真係cls

屌又miss撚左
仆你個街

咁多間開，會否00q事件重演

一定會

咩事？除咗斷手搞到大跌重有其他嘢咩？

00Q咩事 個時未玩

斷手只係都市傳說
個時只係供過於求,多貨到無人要咪跌,不過今次真係唔知

炒燶哂

日森D炒價表根本係每日走勢圖
問點解 因為炒款的通販 香港D鋪都係睇果度開價

差個少少就算啦
29xx個堆都未出聲

最緊要係有開箱片
如果隻嘢無咩負皮就到睇定d果班入
之後開始無貨個價就會坐火箭

係嗰隻野真係唔夠膽扭，硬到傻

關seed咩事

白矮星放1800
HI大左

剩係嗰幾支嘢?

如果隻雞自己日魂撳

賣完幾碌野本體只係700唔駛

曾經齊晒.之後放走晒
依家買D中意既款

又一個米王

我打工學生仔黎

生意奇才

其實所有嘢都可以自己撳
日魂、港魂
咁就可以以最低價買到玩具
又唔使俾錢啲鋪賺
仲要送上門，車費都慳返

成日00Q
咁耐以來有幾多隻00Q

初號機都高位回落，不過係因為即刻公佈再版同2020配色

好想後追SF

但去到00Q咁嘅田地有難度

萬能俠同FMP都跌嘅，比啲希望

唔難追，個價都係2800

仲平過白切雞

排800 自由2.0

800 MR 就有你份

新手有兩個問題想請教下
係咪只要係香港行貨
有瑕疵嘅話
就可以直接拎去瑞華行換？
係咪要keep返單？

同埋點樣分香港行貨同水貨？
事關啱啱同條友傾好咗
佢話係行貨
但係問佢邊間嘅貨佢又唔講
淨係話到時交收會有實體單俾我
有啲驚到時畀人水當行咁畀我

咁驚就咪同人交收
自己出去買

咁驚不如直接去舖頭買

擔心到時跑唔贏人

1. 你點定義瑕疵
2. 條友唔肯講你可以唔交收
全世界又唔係得一度賣mb

2800 多數收到啦

FMP ARX8仲平過7

瑕疵既野 你當9成無得換
唔好以為好似玩ht咁 花左都可以揀過第2隻

我就真係有瑕疵啦
一開箱隻R4左腳腳踭啪唔實
轉上去都會自己跌返落黎
已同PB投訴，準備換貨

我意思就係呢啲瑕疵
唔係話自己整花咗嗰啲

1. 類似樓下嗰位師兄嘅情況
2. 我啱先同佢講咗唔要喇，轉咗向一位孤仔訂嘅師兄收

但係你買咩

留意返魂限中SAD同通販行貨中SAD係2個玩法
後者多數無得搞,就算搞都玩你半年~一年時間

閪瑞

基本上你唔係反斗城同吉之島買
佢都唔會受理

你拎呢啲同自由比

貓一向唔開訂

見到呢句真係好似大巴大巴咁打落我塊面度

等跌個班人應該係拎呢啲同自由比

mr巴巴

土地問題只可以揀買最鍾意嗰啲

唔知依幾日會唔會偷跑

如無意外就6號

MR巴巴宜家咩價？

嘩...MR賣MB價

突然醒起自由仲有Mr魂保底，咁應該1000%無可能1200蚊入到

係喎隻mr好似都已經要依個價

孤仔前排訂1199

會唔會再販
或第二水？

SF SB有人3100要咗，係咪托市

one...

去亞馬遜篤囉

扣稅連運費都係18000YEN 多少少

第一水唔買點都要俾多少少

好耐冇見DS

高咩位回落
我17xx買
前日先1800放左
Ooq係蝕賣，有幾多隻高達係咁？

第一水都唔易搶

17xx係日森阿美價啦，講緊閪睡派第一水個價呀

立方體 $2590 要full pay

隻合金RX78竟然缺貨

香港大把有錢人

量少就缺架啦

有合金就買嚟炒

萬年RX78真係好悶...

全世界都開訂如果咁都訂唔到真係幫唔到你

冇咗現貨杯
難度其實已經低咗好多

F5多一陣就有3分鐘俾你任訂

頭先睇下大火雞 37分都仲有
最尾無訂 真骨淨係留kuuga 同 0 號算

其實算易左

邊個話無現貨盃，你當INS班友無到？

啲係咪冇乜黃店未開跑
得番貓店?

唔計散戶啦
大舖開得7788

佢主頁撚狗架 佢訂freedom條link放左係Bandai 入面

我都係主頁同bandai 頁兩邊係咁F5.

係右上search 自由咪得
琴日都唔係準時3點有

點會訂唔到～剛剛先向九龍灣間孤訂了$2350仲要唔洗比$18手續費

仲未截

收工去碰下先

今次真係精彩，白雪姬都無見咁多新面孔，上次有咁多新人都去到eva現貨個陣

唔該巴打，剛剛篤左隻。

唔比新人玩咩

壓力大唔大先？

呢到好唔友善

大貨到，睇1200先

孤鋪仲有freedom?

孤仔有無咁多港行 ，日水一d都沒？

有咁多新人加入，表示歡迎而已

入返隻自由慶祝甩P

我好期待個個strong hold然後公佈會場soul blue版

入多隻囉

到時原版配正義

好似pkm心金銀魂咁出心紅藍魂

無入自由新人lm

搶呀！！

會員限定

Mb x1 同紅迷 大家點揀

X1

我fd 星期日佢呢間出po 2780果時訂左
拎貨果時會唔會改價

一定唔會

both

巴打歡迎我都冇

圍個靚爐先

訂唔到？

無諗過訂

佢覆左我FD跟新價

2分鐘玩完 哂氣

竟然

孤仔之前訂後尾減左都係跟新價

你問邊度無可能難答d

佢開幾錢
我無記錯上幾個月d人訂動森主題機呢間野即場加價

到時衝現算

衝現算睇好個市跌

呢間係咪現時都有間

阿豬阿狗都開訂 聞到燶味

係
8月變$999萬能俠

咁多淡友

訂唔到等現跌

其實真係會跌？

咁多貨,緊係會跌啦

緊係升啦,咁高需求

係花生 好大粒花生

對搶到日網既人黎講
香港賣咩價都係花生mode
利申 : 紅迷原yen價入

攞到貨記得影張相上黎share下

咪係我真係對自由依隻有愛

講真有人出DOUBLE收都唔會放

幾鍾意都好玩具始終係玩具
真係有人出雙倍價錢我放啊

可能巴打你冇試過錯過一樣玩具
你係一世都未必搵得返

心理問題黎，好似自住買樓，短期內唔會賣都好

升左都開心，覺得自己有眼光睇到低位賺到買平野

跌就肉痛，覺得自己做水魚買貴左，早知等下

有買過匯豐巴打就好明
我差唔多個10位價都有幾手

已經跌到冇哂感覺

日魂only
就算1毫子都唔賺你都要收返運費啦
2100係完全無可能

要知升跌好簡單啫，個個話貨多，但有幾多人手上訂到2隻以上？

日魂連日本國內運費30360
未計運香港運費

我

屌，以前覺徥藍迷改一啲都唔靚，甚至怪怪地
依家望望下又幾順眼
有無巴打話我知呢隻嘢幾錢？

我
不過有隻比左frd了

未出果隻定舊果隻

未出果隻，睇到港魂1960，計埋運費嘅話幾錢度架？

$40運咪$2000

日魂有2批
9月同11月

魂限貨係得咁多 除非笨大話再出多次
唔係既話做乜要下調

仲要日魂限定
出面開訂果陣間間都$2800
出曬果2批貨就無架啦

想問下MB出左咁耐，有邊隻通販係炒得起?

玩具升跌都令你產生優越感想打丁就入廁所自己搞掂啦

成日有啲傻鳩抱住自己仆街 要人地都仆街嘅扭曲心理
玩玩具都玩到咁病態

魚蛋論

無

隻隻都蝕 但隻隻都要搶

新嘅話 極其量初號機 不過都係strong hold 炒家不願面對落唔到鑊
其次就係空西 不過過左十月好難講

再舊少少嘅話 R1,Exia,金迷都因為時間問題炒起左

你唔係新人喎 做乜講啲咁白痴嘅野

自己一向都係以呢個計法去買嘢啫
如果街鋪2200
我都會狗衝一份
而家呢個價我就等睇現貨
甚至等PB算
畢竟人窮錢有限可慳則慳

痴撚線 問個問題有負皮

初號機周街貨喎

空西入隻清水等10月又搞掂

exia同金迷早一兩年多到冇人要，真係唔知而家炒起左

睇住啲炒家炒燶最開心
好地地一件玩具買黎炒 含撚啦

訓醒有花生食
買到既想升
買唔到想跌

有冇人寫小氣簿
呢到邊條友話入左
到時唔開箱
就係拎黎炒

炒股咩屌

人生百態

佢地係咁諗
買到 跌就要止蝕離場
買唔到 高追捧起

好耐冇買過mb 一買又連續幾隻

加多兩句句
買到 升就打飛機話自己好有眼光
買唔到 跌就不斷笑9高位入既人

有，通販突自

令MB正式上神枱同理財產品

果然貴過$2000 既玩具訂都有壓力

買玩具唔係用黎玩 係用黎笑鳩人

打字好玩過玩具

下個PO不如開喺財經台度算啦

咦 巴打終於甩P

標題
玩具價格可升可跌，投資涉及風險

噚日見吹水台有人屌個甩P制度
先發現我甩咗

耐無追post以為自己真係入左財經台
以為人人揸住幾十手大貓係到叫升升跌跌
呀 點撚知原來係MB 升同蝕都只係緊幾舊水 一兩餐飯仔都無左既事
你話笑死唔笑死

玩玩具姐 搞到要望佢升價 怕佢會跌價 既然都唔係真心攞嚟玩 咁不如去玩股票算啦

以上談及metal build產品並無抵押品，如發行人無力償債或者違約投資者可能無法收回全部或部分應收款項，結構性產品價格可以急升或者急跌，投資者有機會蒙受投資全盤損失，而過往表現並非未來表現指標，所以投資前呢請參閱相關上市文件作出風險評估，同埋尋求專家意見。

講完個計要利申有無持有任何以上提及過的股份MB

終於明白點解股票係用個玩字

駁吾刀

上面我話如果有人用一倍離地價收會放都俾人負評
咁樣唔只百幾二百蚊喇掛
Come on man
玩具姐, 鍾意還鍾意都唔係無條件攬死一世掛

可能係想負你呢D咁假設性既on9想法姐

一倍唔係我講㗎

其實即係點 原價一倍?定市價一倍

樓主夠鐘開新post

我當係自己買返嚟個價一陪啦
就算本身冇諗住炒都真係太吸引
咁當然唔會真係有double啦

可能講緊市價一倍既全部3紅00R

連埋運費點都要2300-2400
2100

咁我當你無炒個心態先 而你又唔會開盒純粹玩收藏既
隻野咁岩個價又升wo 而咁岩你玩玩收藏既又會咁岩又想賣wo
係有咁多咁岩既時候 我實讚成你賣出去

呢度係有負皮專員

Exactly

Metal Build 討論區 ( 61 ) : 訂咗2450自由 希望升

你哋推post快到呢

花生好食

升啊升
跌啊跌
又升又跌